![POO-Form](https://cdn.dribbble.com/users/130327/screenshots/1612213/login_form_anim.gif)

Exercice : 

Créer une classe Form qui s'occupera de générer les différents éléments du formulaires. Cette classe devra avoir des méthodes et des propriétés afin de pouvoir générer :

    le début d'un formulaire <form ...>
    Un input text <input type="text"...>
    Un select <select ...> ...</select> **avec les options en paramètres**
    Un bouton submit <button type="submit"></button>
    Un textarea <textarea ...> ...</textarea>
    Un radio button <button ...> ...</button>
    Une checkbox <input type="radio"...>

Créer une class Html qui va générer différents éléments html :

    Lier des Fichiers CSS <link rel="stylesheet" ...>
    Créer des Balises meta <meta ...>
    Lier des Images <img src="...">
    Créer des Liens <a href="...">
    Lier des Fichiers Javascript

Vous devez créer ces classes en pensant qu'elles devront être utilisées par un autre développeur. Utilisez des noms de propriétés et de méthodes qui ont du sens, restez simple et commentez votre code.

    Pour la classe Form Vous n'êtes pas obligé de vous baser sur l'exemple plus haut.

**Bonus pour aller plus loin**

Créer une classe Validator qui va servir à valider les données envoyer par le formulaire. Cette classe contiendra des méthodes qui pourront valider une chaine de caractère, un entier, un nombre à virgule,une adresse mail, des caractères de code etc...
